Este repositorio contén o meu Traballo de Fin de Grao: "Desenvolvemento de módulos para robótica educativa en App Inventor".
Que consiste nunha aplicación cliente-servidor para acceder mediante App Inventor ás funcións do robot ROBOBO.


Podes a topar o código do cliente na URL: https://bitbucket.org/mytechia/robobo-simpleapi